[霧霾]屌，出面咩色霧霾警告呀

用唔到肉眼睇，反光到閃光彈咁

IP都唔洗check

你影到咁靚想點

我都係住秀茂坪

咁樣叫靚